唔指責美國既官員算唔算叛國

而家明要逼你班官入局

777 仲未蒲頭喎

777呢